等西維爾晉級上到2倍，即買一千賺下零用錢都好

睇睇下李城應該守多一陣就被入
賺一千幾百都好，聽日請女同事食雪糕

Add oil

還我血汗錢